澳門係乜東東

香港需要澳門多
定澳門需要香港多